請積極將藍屍廢老非人化

支那的一國兩制工作室已經火力全開

他們的文宣工作在近日亦進行得如火如荼

其中一個愛用手段就是配合黑警賤畜，將示威者以「蟑螂」代稱

並繪製卡通去加以形象化、非人化

雖然我們早以「狗」代稱黑警匪類

但對於那些助紂為虐的藍屍廢老，卻鮮少將他們非人化、形象化

因此我推薦未來文宣用「藍蛆」稱呼撐狗藍屍廢老

（藍屍一詞雖然可用，但這詞語沒有任何形象化空間，僅僅是黃屍的相反詞）

藍蛆一詞，「藍」是指明那些廢老、廢中的政治立場

「蛆」則是指明他們如同腐肉、糞便裡滋生的蛆蟲一樣

他們盲目、骯髒，只能依附於惡臭腐敗的制度裡，噁心且令人厭惡

「藍蛆」一詞源於台灣，本來用來稱呼國民黨的支持者

由於台灣的藍蛆和香港的藍屍都是愚蠢盲目的愛支病患者

因此只需要稍加轉譯，即可以為我們的文宣所用

在文宣上，我們可以效法親支那報紙，

將藍蛆繪以卡通，多加評擊

透過標籤那些廢老、廢中，積極貶損他們的自我形象

推

支蛆藍蛆是一對

藍蛆

push

所有敵人的手法都要認真學習
加以運用

Push

追住啲垃圾新聞，話廢老藍絲至會信。唔使同佢哋解釋，因為解佢哋都唔明，只要話低下賤種至會信，佢哋內心就會同喱啲新聞分割，冇人想畀人認為係賤人。

標籤化是敵人常用手段。我們也一定要用。

藍蛆遺臭萬年

唔好直接話佢哋，要話信喱啲假消息嘅人係賤種死蠢

蛆

水面好易知浪有幾高 但水底下都有暗湧
文宣不能停

藍蛆蟲

支持 推

ok wor
好似粉蛆咁

咁紅底叫咩好

支持

幫推

藍蛆說故事

pish

藍叫

我平時叫開佢地係藍屎，呢排叫曱甴屎

暗黑兵法，扺推

蝗蟲 藍蛆

爛蛆

親納粹份子

只可用黎形容深藍
淺藍仲有得救
可以提佢地唔好變成深藍

樓主完美演譯人民打人民
對五大訴求有冇用
巴絲自己諗

-----

又岩

愛支病患者

吸血既毒蚤

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

狗蝨 成班垃圾成日幫住D狗 屌你老母

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命
毋忘721‧元朗恐襲

掂喎 connect 埋台灣